(失蹤人口) ROCK哥拍片話第2日就會出陳恰片

是咁的, 大家都知ROCK哥 721拍左條片
佢最尾段 話第2日中午好快就會整陳怡片 反博佢
但到E+音訊全無 有冇人搵倒佢呀
會唔會比人拉左 / 又比人打到入左院
好擔心好擔心

吓 係咩意思??

應該仲休養緊

希望係啦
如果有準確消息會更好..

推到有準確消息

直接去ig msg問佢囉

問左好多次啦

唔係點叫失蹤人口

有冇用埋Gmail， Facebook msg狂轟炸到佢出黎

當然有啦... 都係冇覆...

直接去佢屋企， 佢有條影片間接暴露左少少佢住邊到

元朗咁大... 點搵啊.. 有冇住元朗既朋友幫幫手..

A.T係rock哥嘅朋友，年頭2月時就出過片反駁當時陳怡影片

睇住等rock哥

搵陳怡住址？最近過農曆年時好似弒搬過屋。

係呀 但當務真係搵左ROCK哥先啦
兩日兩日又兩日啦..

會唔會腦震盪啊
睇片佢俾白衫人扑濕咗

前幾日都諗過同樣既問題
Inbox又係冇覆

請問佢上水未